\begin{frame}
\frametitle{Capitolul 3} 
Suspendisse tincidunt, nunc in ullamcorper porttitor, augue purus imperdiet mi, et bibendum enim ligula ut magna. Proin pharetra, dolor vel rhoncus aliquam, nibh nisi tristique dolor, quis adipiscing arcu augue non risus. Quisque vitae facilisis justo. Vestibulum vel rhoncus nunc. Mauris a nulla ut leo facilisis semper. Quisque ut consectetur nulla, ac adipiscing turpis. Cras nec auctor risus. Ut vitae viverra urna, sed volutpat tellus. Mauris ut nibh dignissim, gravida turpis sed, auctor ipsum. Pellentesque et quam mauris. Suspendisse rutrum justo ipsum. Nam quis metus at sem elementum euismod id eu nisl. Integer sit amet magna ultrices, pretium augue et, scelerisque lorem. Proin odio metus, malesuada quis lobortis vitae, blandit vitae ante. Praesent facilisis varius risus, et volutpat odio luctus quis.
\include{./image}
Donec eu orci in nibh tincidunt fringilla. Donec vel mi hendrerit, iaculis ipsum id, ultricies nunc. Nam tristique lectus a egestas pharetra. Quisque ante nisl, consectetur eu tristique sit amet, varius et enim. Donec sed porttitor lectus. Sed pharetra tincidunt nunc ut varius. Mauris imperdiet tortor vel risus condimentum dictum. Curabitur venenatis neque ac elementum facilisis. Nullam eget enim ornare, pellentesque dolor vitae, rutrum sapien. Maecenas scelerisque sapien ante, at ultricies diam venenatis nec. Etiam sit amet bibendum tellus, a lobortis orci. Nulla gravida ipsum lorem, vitae suscipit libero molestie a. Maecenas commodo neque velit, vitae gravida magna cursus id. Nam commodo feugiat tortor, ut pharetra nulla fringilla vitae.
\end{frame} 
